# README #

Requerente: Leonardo Villani

Desenvolva em Java um projeto com as seguintes características:

* Apresente em uma matriz o conjunto de dados obtidos a partir da base "iris.arff" disponível na pasta "data" da biblioteca Weka.